有邊個總統係做得好過穆西卡???

何塞·穆西卡
前任烏拉圭總統

呢位

TRUMP